Ik sliep tot net voor de dageraad, en toen ik wakker werd gooide ik mezelf op mijn knieën, want ik besloot dat als de dood zou komen, hij me zou vinden klaar Eindelijk voelde ik die subtiele verandering in de lucht, en wist dat de ochtend was gekomen.
